[hashing24係scam] Bitcoin / cryptocurrency 集中討論區 (56)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信任何挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

新 post繼續屌 avax

隻野雖然好可愛
但係

鵝蛋上榜

auto avax都係垃圾！

: 火燎森推既挖礦合約有咩問題?

(Credit: XRP(delisted))
你去佢facebook就會見到佢不停hard sell人碌爆所有信用卡去買mining contract, 仲要用佢個referral code嚟買
咁啲傻仔買得愈多，Hashing24就會分返愈多佣畀佢 - https://hashing24 . com/affiliate
警告：條link入去睇吓就算，咪撚畀錢買

但係呢啲cloud mining contract，你畀錢買咗mining power之後，表面上頭幾個月你會見到每一日都有BTC賺
但係實際上你收到嘅 BTC 係 mining income 減去間cloud mining 定出嚟嘅電費，然後去到有一日difficulty 大升或者幣價大跌，你嘅mining income就會少過電費，然後你張mining contract就會收皮
而通常difficulty 大升或者幣價大跌都會喺你break even之前出現

首先，火燎森佢以前推介過好多野，接近全部都total loss收場，而咁岩樣樣都係得佢自己推介比人。而如果你去個facebook問佢以前啲野，佢就block你，所以佢個facebook永遠都係灌輸緊野比讀者，但係就永遠冇互動，仲不停叫人加tg咁就確保你淨係接收到佢單方面既信息

第二，不停寫心靈雞湯作文經營個人形象，配合上述隱瞞過去事跡既操作，令你覺得佢可信

第三，鳩估bitcoin走勢，升就不停講，跌就寫心靈雞湯，令你覺得佢好了解bitcoin

最後就係鳩講挖礦合約有咩好處，貼「礦場」link，再配合飢餓式行銷，又話自己守尾門，又話好少貨，又話時間有限，等你冇諗清楚就中招買合約，然後成個騙局正式完結一個循環，之後就會返去做第一點講既野

我講既循環近幾個月已經發生左幾次，全部喺佢tg有跡可尋，唔信就睇下

solfomo
congee+h24
congee第2次
congee第3次
hashing24

BTC快啲回調喇屌，想入呀

答返頭先位巴打點用bscscan行contract

上bscscan，去張contract既address，揀write contract，連錢包，call function，完

樓主請pin

係Pangolin點睇 daily APR?

巴打的資訊很有用

感激，明晒

個個掛住玩農場

7.5一舊cakeil蝕死人

BTC一升又萬劍歸宗
跌咗又幣JOY
點搞

buy btc, short 垃圾

你見唔見到上個post有個全倉btcup賺左8萬美金

有得直接用cake farm bunny+cake

幣joy

Bunny唔掂啦驚死

PNG yield 自己計
fees 就 analytics -> pairs

入左auto tg
都叫有5000人,應該大規模過武士同兔掛

咩網黎

cls

快點

scam

每日怒屌bnb

橫行其他就升

found,thx

勁

DOGE玩撚完

click囉

未開anchor, an機又冇得玩, 公司電腦又鎖死咗, 今晚返屋企玩

想問下contract address 係trust wallet邊到睇得返

唔係老豆出黎托玩完左幾次,應該會再出黎

我上星期都係咁諗,所以我好多140,135,132貨

Bdo busd LP 暴升到60000% apy

驚驚

cake想點

其實點解可以咁誇張， 個風險係bdo 可以跌到仆街？

可以係自己txn入面搵

bnb又跌乜撚野,屌爆你個臭閪

我諗係呢種穩定幣一爆就跌到得番1毫2毫

等緊btc回調

講真，就算bdo而家開始跌五成，只要我派息填到條數，我都唔會蝕，除非佢話我知drop to zero既者，否則我睇唔到咁樣可以點輸

cake升13%, bnb跌2%,好撚想屌撚爆佢bnb臭閪

開張合約睇下

有冇人高追左武士

b joy

收手啦

大特價時段

隻link 跌穿$30想買

bnb free fall

一齊黎屌啦喂,百屌成材

而家應該買咩好？

買飯食啦 lunch time

bnb 日日貶值痴撚線

由農場開出的直通車通車未，咁就唔洗kyc

BTC

買pancake 食

129追一注,127再追左一注

隻EGLD成日可以係110-150上落
波幅大到呢

今朝129.8入左小小即刻夾住

bnb link唔再穩定

有名你叫yield幣

買唔買eth?

del zo grp

btc

我d link

小弟36.3加左倉

eth

屌你老味琴晚乜撚都放晒真係好撚爽呀

準備drop to zero

繼續揸緊信念

跌完未

要錢不要貨

31蚊開左張link call 30.6走左 嚇到仆街

如果我地而家入埸應該算最初嗰批？Btw bdo 邊度入

PNG yield 得返1.2%

邊度睇到個yield%?

原來要答條問題 唔係個bot會kick

自己計

your eligible PNG per week * PNG price / 7 / Your injected capital

答左

穩定價係25

妹得返13 busd

呢個係一日既yield？

bjoy酒呀

是

跌！

就係講緊Bsc上面D食物finance

我蛋登基了,你們必需悔改

見唔到有

酒呀

autofarm

三罷巴咩pool?
啲人一出嚟avax eth 完全唔抵玩

想知琴日幾多

AVAX-USDT

其實咩pool 都無分別，佢base on USD pro-rata 派

AVAX 先啱

why u like that BNB

Sbdo 同 bdo 有咩分別？

有無試BSC出binance再入AVAX,通到我就唔再理ERC果邊

咁都仲有啲pool 未有好多人用，farm apy 高啲

汁餐飯
譚仔加餸

最後上車機會
75x

無我驚死跟足佢d step做同埋gas fee都可以接受

一樣㗎wor
佢base on AVAX pro-rata 計返每個pool 既PNG reward
所以AVAX-ETH 多左liquidity，AVAX-USDT 個pool 個yield 一樣跌

無事都變有事

嘩頂你連bdo點運作都唔知就想去farm好危險喎

BZRX

加倉

細妹今日一個救全家

爆雪崩?

而家bdo既溢價即係30%，你預佢有機會碌返去1.0甚至0.8，計一計條數幾時回到本先好落注

阿妹快啲升到100，咁我就執幾十個啦

靜啦

放晒了

鵝蛋個audit係堅整緊 準備all in了

點玩法
每隻角色一隻coin 純收藏?

CAKE/BNB 0.06012

bunny個口真係好恐怖

陰跌陰跌先恐怖溫水煮蛙等你唔覺係b joy

但avax-usdt咪一定蝕IL?點解唔揀其他

真

個少少息

陰啲陰啲 同尋日比已經少咗三萬profit

有 BNB 不怕

我今朝一個錯手無左7成

佢再唔出,d人每日掘到auto就走,隻幣個價跌/唔升,就好快冇人玩

Btc咁硬嘅

米登拉

bjoy

發現自己越黎越多farm好驚

go

D cake就上8蚊我吊

幣joy走啦

6蚊冇買

bnb 臭閪

乜呢個post 都咁多人ape in

仆街BNB

你分咁多個

今日係咩消息影響跌市？btc 50k？

同你差唔多 望就望BTC快啲升完橫盤

成日喺度震震震 基本上由上星期二打後上上落落冇乜賺過錢

合約？

睇唔明一陣慢慢睇

agger

巴打勁人

冇癮 好悶

似乎真係會爆上
次次爆上前alt coin都跌到仆街

我琴日harvest完都轉哂做berry

諗起wallet street farm 半日就走左佬

入返啲先

又係同pancake swap一樣

聽都未聽過 係唔係我哋呢度啲人炒嘅第一浸

呢個兩日都仲未走佬

這是不行的,一定要出個auto 自stake farm

正常 btc 新高 alt 通常會跌 要等btc回返 5%-10% alt 先有運行

係明明成本一個開

係應該信得過

1. AVAX 升到$72 IL 得5%
如果AVAX 升到咁，其實同ETH pair 既IL 都會好大

2. AVAX-USDT pair 既natural fees 係最高

3. 我本身hold 緊USDT，唔想太aggressive 咁多exposure 係crypto。買左一半AVAX 已經risky 左

All in la

一齊炒起

Berry 上市價幾多美金， 我諗住將Binance 資金 射入去換 Cake/bnb lp 買 結果琴日五點返工 收工九點 就已經冇曬

正正經經腳踏實地做農夫好過

玩呢個我情願加注鵝

0.5 > 14今日

Cls 咩background都唔知

cryptozombie?

個個ape in 見邊到高yield 就farm 邊到唔理有冇伏仲算唔算腳踏實地

擺明會走佬，連Twitter 都廢事開

個陣係咪得 pancakeswap 有sales
Miss 咗SFP
又 miss 左。Berry

auto未過audit既? 呢到唔見

Bunny 話曬都咁多資金 就算炒大把人一齊抄

好似不嬲都無

BJOY confirmed

原來係有

Audit 乜都冇都可以升咁勁

應該係

等運到

實際做一個project

tg都有成千人

cryptozombie is the best，一黎就打真軍
Coursera 果d 聽個lecture 講一堆廢話曬時間

即係都算過左了吧?

要腳踏實地就唔應該玩crypto

冇架喇
lp drop to 50%

係, 只係佢唔係幫襯defiyield啫

強國式民主係咪民主？

好，而家開始學

safepal睇到berry價了

是但一個多人就會減apy
好地地有得揀點會分開玩
我覺得咁樣安全d

Avax同link pair有冇得諗？

Tg 啲人可以係bot 或者假acount人哋拆流量

我有時覺得啲鬼佬瞓晒反而個幣市可以穩定啲
係咪錯覺

我覺得麻麻

如果你本身已經hold 緊link，咁ok
否則呢個pair 一樣大IL，而且volume 細（少fees）

穩定咁跌

我全部放第二個

由幾時開始兩日未走就算信得過
莫非bshit 一日真係=現實一年

12.84

蛋糕逆市

一吋/btc pair幅圖柒到

All in 2800

我啲一吋搣左半吋去買妹

未上車嘅依家上車

竟然係cake上

各位鄉親父老 最後機會 現在上車

LINK就快失守30仆街
成個市啲錢唔知流撚哂去邊
明明BTC都跌緊

有冇巴打合唔到LP

link

未係好睇得明 Impermanent Loss

擺明曲

追post追到呢度笑左，我地搞一大輪，結果BN今早開翻，，都唔知CZ係咪係度mon post 搞鳩我地

link長遠睇100
入定冇蝕

btc跌佢都係跟住一齊跌

大家係咪唔記得左佢係穩定幣

我會繼續sh

今次上邊架

Acs

賺少左

架架的士通羅馬

要drop to zero了

AVAX

冇事,我信冇事嘅

都仲未到我買入價

Btc準備攻頂

一句講完
升你賺少咗，跌你蝕多咗

但佢cross erc20

四頂都企唔穩5萬，一定插得好深

無法, 咁BSC 同佢一樣, 最易搞

睇幾遠先，2022年做到已經好滿足

最後無事

承你貴言
放定order接

鳩擺左d 入去pancake farm ，yieldwatch 到寫我loss 0.01 wbnb

1inch

利申 有貨

LINK stable coin既傳說已被打破
Dot 已經差唔多過佢

跌係蝕少左bor

有拜有保佑

2022 熊市啦

你睇返hodl value 同current value, IL 就係中間個差距, hodl value 係你齋hold 兩種幣嘅現價

Btc吸晒血都企唔穩五萬

明白
擺左入Bunny 到 d farm yieldwatch 到無唔係好知發生緊咩事

avax

高位入?

Set好價45000接

cake咩撚野事,上緊8
cake上,bnb落,咁個|IL咪大到仆街

睇你pair咩，compare to HODL value price change個effect 係一樣

壽司大特價

呀唔係，你啱
因為越大divergence 越大loss
basically LP = short volatility

今次企唔企得穩呢

次次一到5慢就short爆btc都幾好搵

50k 又嚟

我屌撚爆佢,升升升升升,升三倍!

跟

cake上8

穩

明顯個價跟唔上需求，明明BSC樣樣都要佢

50k

大佬,射呀!

成日覺得幣市係東水西流
亞洲人醒嗰陣係升
鬼佬起身就跌

冇收益

黃皮豬d錢真好呃

有手續費，但depends on trading volume，通常有得stake都會stake埋去提高個yield

咁點解都唔撚升

一鼓作氣再而衰三而竭

交戰緊

入左LIT

今次應該企得穩了

咁我啲link射上去ETH Mainnet係唔係就pair到？

你twitter 問下cz

pangolin係AVAX cchain上面行架喎
你想轉link過去AVAX network就要用aeb 射過去

你要用Avalanche Ethereum Bridge 射d LINK 去Avalanche mainnet
除非你本身揸好多(起碼30K USD up), 否則gas 太貴唔抵玩

唔知，今次我憑直覺開單冇任何根據， all in or nothing

AEB 都算
Pangolin 真係cls，我覺得以後唔洗用CEX

yes 又或者換晒做AVAX 經exchange withdrawal射去Xchain，之後cross chain去cchain直接去pangolin到換，但要食swapping fee + 滑點損失，我諗點都平過用AEB轉

或者pancake swap被hacker偷錢囉,不過binance應該會撐做hard fork

垃圾LINK跌就穩定跌 升就穩定唔升
穩定幣

49920

仲有項目方有backdoor捲走啲錢/比人hack，都係會drop to zero，pancake暫時都OK因為binance 揸莊，比人hack佢可能會賠

真陰啲陰啲每次跌兩毫

好有心

衰咗
準備大跌

推得快到

Binance係有超過一半貨既whale
佢要升就升跌就跌

穩定弊

係4995x 到妹

多謝各位，結果我都係pangolin入面swap

btc goooooooo

edging

速度快到想打丁

真係未試過喺交易所禁完confirm一開wallet就收到錢

499 係咁妹

用個aeb 真係想屌出聲

一過50k就有人大手散貨
點升

就咁睇啲png都賺得幾快

武士

cak會唔會太癲

51000 gooooo

下一站55k

Gogogo

散水

我諗緊抽唔抽返本出嚟，放bunny 堆cake已經三倍

50k
企穩就gogogo

cake/bnb

cake $20 goooo

都話企得穩50000

bnb $200 goooo

又gel 入張做空先

小心喎

yield 會愈嚟愈低，尋日個yield 多宜家一倍

CAKE 只係正常水平

近幾分鐘完全零阻力

我睇而家轉一次0.045 ETH，都仲可以接受，希望gas fee唔好升住

不過好長一段時間應該要靠CEX買AVAX/ PNG搭橋去Avalanche，唔知幾時有得好似TRC-20咁withdraw AVAX版Token

得cake瘋狂升

50200入咗張
食咗幾柯
5016幾走咗 汁個早餐lunch

唔郁了已經

sing sing sing

好彩早走 大哥今次個勢好強

btc 成為最後贏家

altcoin=condom

不嬲嫁啦

想入錢了

大佬升完 altcoin就會爆升

正式宣布無事強勢回歸

我諗Pangolin 如果proven stable
佢地既下一個step 就係aggressive 咁acquire ecosystem

Eth

再拜

利申，有0.7粒武士，唔做LP 等佢慢慢升

直接port現有ecosystem
BSC 2.0

真
直接clone erc20 有嘅pj 落去食頭水都咪話唔發

50600.00

本細，farm得1粒

大佬又升
妖幣跌一跌先

琴晚50600高追嘅返家鄉了

農完BSC profit再去avax開農場

avax妖幣

而家先知?

抵啦玩妖幣

AVAX我屌你老味

avax 60 蚊高追咗嘅巴打真心慘

LINK 不嬲25蚊stable
唔明而家有邊度唔stable囉

咪係，返去25先係回復初心

近60放左啲
個本走左 另外cash out 啲
但係仲有100粒係手

屌好在食飯個時覺得唔對路拆返個CAKE BNB LP

有信心就sh 啦呢隻真係唔怕坐，反正你都抽走咗啲本

大佬新高了

我儒夫...放左一半做農夫

sh緊

最好都係啲project整返個Avalanche版本，copy and paste project啲developer能力都係一個大問題，fork完冇能力維持都係會出事

Pangolin完全冇dev tax都係有好有唔好，唔期望有大update我覺得似示範project多啲

689變777

10% 倉，預咗SH

歐洲人起身咁積極推btc

自己project個pool既economy 要維持都好高學問下

一去冇回頭了

遲下有governance 我覺得會有人提案比funding dev team 嘅

ATH

crypto tokenomics is underrated

Bsc應該會比avax分番薄 好事黎

上唔到51k weak

有冇勇士50900高追咗

等之後pull back 先入好啲
一定會回調唔洗咁急入

唔走佬嘅sushiswap模式

回到49000 先入，唔知有冇機

安心等禮拜六日特價時段

六日特價入，三四高位放....

仆街avax又要跌

應該會回返去498xx左右
但再落就唔知啦
或者等 好似前幾日個大少少嘅pull back

大佬終於企穩50, 二佬都好穩, 長期唔識郁

1. 清cookies
2. 用PC 唔好用Mobile
3. 係metamask setting -> advance -> reset

應該都係erc流出黎
bsc同avax應該90%人都無關注

大佬上完二佬差唔多要郁喇

仆街avax

別人恐懼

買得link未

avax真係仆街黎

ETH垃圾屎

仲有力上

我更恐懼

買GBTC當買左Bitcoin得唔得？

有溢價，自己諗

大家一齊做賭俠巴2.0

呢個post而家d人同2017年一樣係到屌altcoin唔郁

我覺得咁樣不如買btc仲好

二佬終於識郁

但我係pangolin farm得好開心 想掃多d繼續farm

今次crypto 牛市食左春藥，唔使回既，以往上到高位都會回番at least 30%。今次一直上5萬冇水花

大佬想試埋51000？

你真係諗多左
二佬係IE
等多幾日

試左幾次了

50999

穿山甲我來了

點farm

ETH 廢撚到 狗都唔屌 買meme shitcoin好過佢

AVAX放邊度farm好d?

等睇兩日內變連登主流
bsc? 咩嚟

差1蚊51000

穿山甲

好，兩個倉都綠字了

BNB eth 係咪ie同Firefox?
BTC 係chrome
人地爆升 你地仲妹緊

難d，始終唔似Binance 咁spoon feed 餵埋d user，UX 無得輸

BNB綠番
呢之爭氣啦好唔好

market cycle 唔同左了

49998
50999

咁又係，binance 無得withdraw 即刻無人識用

最後冇事

market cycle 都要take profit 架，whales 唔出貨一世拿住的btc?

上個月懷疑double spend 都人踩人pull back 兩三成喎

擺明特登

Pangolin liquidity minning?

alt coin take profit之後BTC
BTC 之後又alt coin

算啦Eth

永續機上火星

百屌成才未

仆街，穿左上穿山甲做埋LP之後唔夠gas fee去deposit

因為外界因素變左
不斷有機構入場好消息
加上大量印銀紙
利好消息俾2017多左好多
想回都無機會

Thx bro,
最後用番PC搞掂

開始覺得sh avax浪費機會，我諗應該仲要14日先ath，整個調整用21日左右，下次唔大量持貨渡過調整，分一半撈底或者買其他仲好

不過都睇好佢未來 SH!

自從tsla話買btc
由30000一路上到50000
依家如果咩apple 或者邊間ib話買左
又繼續gogogo

Cake

都話企硬50k

唔洗有咩大update 呀，uniswap 既CPMM proven worked
下一步咪就係IDO （Initial DeFi Offering）。如果佢地係STO 或者CBDC 有咩進展可以list 埋
大家就可以係defi trade 股票

點屈

岩，嗰陣我都all in autofarm 賺左筆

dca 咪得，出出入入賺少咗quantity 仲蝕，下下都估得中咩

咁一回個下會好L恐怖，一棒打你唔見左一半

點解link 上返

我睇group個個都話蝕錢wor

短期內應該難
股價會好似TSLA咁跌

用UI已經難到咁多人，佢仲要開Terminal打command咁玩

DOGE好硬

hacker##

正常 今年機構投資者入場

由10月上黎到50k, 跌既日子唔多過5日, 個成交全部係買上去, whales 冇人出過貨, 真係由今日開始冇人要fiat, 全揸btc?

不嬲都有賺satoshi呢種玩法架啦，睇你用唔用架啫

正常呀
不過上次回調的確太少

屌你老母ETH BNB

新穩定幣

登登今次又派一萬億，咁點都要揾地邊放錢

用資金攻擊lp

20k->30k 冇水花正常，起步當佢係20k
38k->43k 一野就比Elon 個tweet 食左啦，完全冇pull back, 即係冇支持
40k->50k 都係妹妹下，又係冇回過
50k->???k 真係直上100k???

係咁既我全倉入btc, 還掂以後買tesla 都唔使現金

BTC 好順攤
世界無窮人

DCA btc 有冇問題

上次牛市兩千升上兩萬 無一枝周線燭係跌 今次中途有做底，上10萬都唔停車都唔奇

就咁berry有得stake咩

入場費要幾多

最懶人嘅方法就係DCA

咁講個頂隨時100k或200k?

Btc幾時出滅世棍

成堆幻想價出現就差唔多開始黎

你咁計tsla仲誇張啦
你計下如果無拆股
佢由3月低位直升左幾多倍?

幣市又唔洗估頂啦2017都唔知2萬係頂黎，最緊要一有topping sign就走人離場好d。

btc升破,bnb仲係唔撚郁,吹鳩漲?

大陸佬：草你媽CZ

先2月就5萬
我估真係288k

上上次個頂1k,上次20k,今次過100k唔算好出奇

大陸人： 昨天策略走起，51000清仓，42000接回来！！！！！

應該會

其實0.2左右avax但咁岩用岩

Eth直上

大陸喱仲响鄉下上唔到網

3月爆煲
drop to zero

可能100k之後急回 年尾到288k

其實0.2左右avax但咁岩用哂

500k 契媽話

五萬一

然後ETH 點都唔過2K

大家每個星期拎幾多png?

點樣解讀? 跌獲甘?

51000已破

要有金個marketcap 先會有，唔覺得會有，有都唔會咁快就到

同問
我要入穿山甲先check到

今日個yield得返百幾粒

+1

51157

假突破
支持變阻力

癲

燈還燈 唔好燈到我啦

即係跌獲金,早知買btc

我係farm緊先見到

越short 越快樂

點解cmc唔上架

咁咪換到好多usdt

連eth都兩條大綠柱, bnb

手持一粒以泰幣可以買樓的日子近了

有少少寧願佢唔郁 一上要farm 野又係煩

個project有bug，插到0.01usd

切柒煲湯啦

唔係0.1換到13.x usdt

coingecko都未有，其他地方無得買

手持9成btc嘅巴絲fat fat喇

想問有冇人玩緊NiceHash? 呢個網係咪scam, 新手唔係好識

你拉高會有price impact，唔係linear架

其實你有冇計過數

一年後買鈕

btc就黎一兆市值

啱啱買咗幾粒 搵定幾個靚女agent先

點會,你其他farm幣都升左唔少,佢catch up返IL先輸少d
d bnb-XX token又會漲

妹左呢個位成個星期啦
都食左兩三轉回調短炒

From Binance 大陸TG
真係富者越富 貧者愈貧

請指教

本多終勝

dklm,民脂民羔

用MetaMask 玩，YouTube搵到教學片

你嘅推測係點得嚟

ETH直上同BTC比真係差太遠

其實都好正常姐唔係咩
佢哋本身有大貨先要咁樣對沖風險

有乜好指教？
全部12:30上去高位時間幅度都差唔多你到底想BNB點

依度個個HODL AVAX, BTC升到七彩但個倉反而係跌緊

起碼到返14x 高位

我只係感覺前景好會一齊升先咁pair

呢啲一執就無回頭，上次avax 3蚊miss 咗就10 蚊先入到

領展

唔會有人重倉AVAX掛

屌成日typo

我
雖然比起btc eth 比例仲係好細

必all in d friend

$4 重倉

jpeg苦主

我

$7蚊重倉

$30 7% 倉

Sor 9成btc
Avax都有揸

上緊去啦本身set左32蚊撈 依家撈唔到lu

你可以參考下

你成日出出入入

好似咁小人係牛牛果邊farm野？係唔係牛牛有咩問題？

佢應該真係股票

手賤冇計

[url]聖經叫你做生意你唔聽[/url]

前幾日將link轉曬做btc真係無錯

link diamond hand 💎

個倉冇郁過牛市係咪已經完結

而家先轉遲唔遲

個價唔郁既

唔會

stake蛋?

LINK
我信你架

我30.9 all in

咁高

1000粒

仆街了

接火棒

RIP

我係合左lp,差成2000% 回報..

大媽

唔緊要 今晚美股對沖返
100手富途 100蚊入

快啲沽LINK

All in 33

你點計, 我完全唔識計...

想問下個apr要點先可以achieve 到個apy?
Pancake有冇機會玩到一年

幣安唔死，cake 冇問題

APY 要求:
pancakeswap 唔死
cake 唔死
stake數唔變

親生仔

仲要自己每日手動compound 先有呢個roi

勁!!!!

唔好理我鳩up,就咁-左佢,完全無理蛋價

bunny TVL聽日應該就會過牛牛

Compoud意思係將每日拎到嘅cake再轉lp掟落去??

係呀

Erc20點轉bep20最好

每日拎返啲cake再轉lp 再掟落去 會唔會蝕返手續費 咁就咁擺唔係度唔compound係咪就係拎個apr only?

send 番 binance 轉

唔知點塞啲數

咁先好
完全一樣先易轉場

似乎係唯一方法

你可以stake autofarm/bunny, 佢地會自動compound + farm 自己隻幣

所以津巴一路都強調evm compatible 嘅重要性

無乜唔好處既話梗係照抄
多啲人幫手搵bug添

有bridge
但send番binance好似仲快仲平

dot應該要下半年先有evm

佢support cchain我會用返ledger
個ui import private key 真心唔太好睇
寧願佢學metamask 咁

Kebab又黎分一杯羹

全部都大戶有錢玩呀法懶
咁貴gas fee 點畀得起cls

佢無幣安back up, 得唔得架

又升返

我覺得可以接受喎唔算貴

Bunny係咪大風險頭先見上面啲巴打講好似驚佢隨時死

ETH妹夠未

兩間都會，匿名dev team + 無幣安支持，但auto 隊team 幾有心做，bunny 就唔知

之前farm 咗幾日好睇走得切

Thx 好中意呢度 個個都好nice會答人 真係連登清泉(非幣joy時段果陣)

BTC係咪唔會落返4字頭

XRP嗰啲

浮盈加倉，BNB

今個月上左四字好似無咩點落過3

玩得farm 就要預total loss架啦
仲問大唔大風險

等星期六日特價

睇好kebab 大反擊

我淨係想放幾百USD
收我成舊

51000落返45000
諗起啲alt coin新春大減價都覺得興奮

個profolio 贏到開巷重想點
洗唔洗包生仔

12蚊最後機會

Eth收皮啦

落返45000我all in

連燈Crypto區伸手組合
嚴選百倍幣＋持倉比例：
40%XRP
30%DOGE
30%其他幣（ETC, NEO, VET, EOS, BCH, LTC, TRX)

簡介：XRP及DOGE雖位列幣市十大市值，唯估值仍嚴重偏低。以此兩大幣做膽，再加上另外7隻高潛力幣，料升幅可完勝BTC和ETH。

下邊使咁貴

好難信bnb無人控住個價
完美127-133 ,大部份時間129-131

幣安本身就係一條big whale

有針隊落115就即時買返上127
貼139又陰跌返130

追極都追唔到一粒
不定期入錢
入極錢都係0.幾粒

know that feel bro

BNB

BNB升得太高反而少人用

我成個本都半粒都冇

大圓底 Is ready

我farm 左成20日了

爆升incoming

入左$10 gchi

一路無人提呢隻妖token見佢high yield放少少試下又好似無咩問題暫時

我有個玩法想睇下各位師兄點睇

我日供btc 同eth, 每次佢大跌就入多少少，到大升就賣大約5成至8成
咁樣炒波幅之餘又日供拉低成本價

咁樣玩有無咩漏洞，多謝指教

又有機會all in

其實有
之前一爆就無人理

52k

好多巴打提左好耐了
十幾個post之前
反而隻soak仲未回到本

頭幾日好似好多人玩嫁
但之後急跌嚇走哂佢地

Eth = the most stable coin second to BNB

Binance手上有超過一半BNB

我上星期先開始出現係呢度

升到$100放晒佢再$50入再$200放

IFC 見了

穩定飲咖啡中
每5分鐘自動compound真係爽

SOAK 無理幾日回左本 但唔睇好, 都係快啲抽返走

無懈可擊

Brew?

教主做咩咁睇唔開

kebab最高好似高過佢

Yes,佢3蚊果陣入咗d

好似5字定6字頭

完全唔比人補倉嘅機會

你要確定你賣果陣
d幣會有一日跌低過呢個位

直上55k

10幾個po前未入黎

最後你發現，咩都唔做坐定定係最好

其實咩都係咁好
問題係你點知幾時係頂幾時係底姐

岩呀人人都捉到高位低位就個個財自左啦

其實佢升多倍,個gas fee都仲係好平姐

同埋依家馬係炮梗係易
試下50000開始越溝越跌 跌落5000佢仲敢唔敢hodl

佢2個幾啱啱上gecko嗰時入過website睇吓,但乜叉都無就無理了

scam?

炒野一動不如一靜，能夠少操作就少操作

行單邊巿你個exit plan係點

只買不賣,每次坐定定回返少少個時買

你睇到既野 大戶都睇到
㩒到你35000一粒都瀨到你瀨屎啦
仲敢入？

由10%日息farm到1%日息，都仲未Double.
scam
ps.我30usd時入

又係永動機嗰d

所以唔賣曬，每次升都係賣一半only
起碼賺返少少先

三百幾farm到五百幾

等返一兩日先

我個策略仲簡單
低買高賣
100%必勝

所以升住賣時唔賣曬，賣一半左右，咁樣諗有無問題呢
(我係算行安全玩家路線）

個個都想賺sat
個個都得咩

單邊升巿你食唔晒，單邊跌越溝越輸，你咁勁睇到高低位開個網格好過啦

如果係安全玩家
咁就係SH 到尾
出出入入反而唔花算

其實有咁既眼光，去炒期指應該發d

保守型咁不如睇岩位上車拎去stake然後strong hold

今日的BNB冇極限

真
SH

沉睡的巨龍BNB訓醒啦

好似冇audit，有冇咩特別???

因為cake都冇極限

升個少少, 肯定又被cz控返落黎

bnb 生性啦

沉睡的妹閪

BNB 睇佢個死樣唔會破到140

睇佢website似係越南嘢
仲直線升緊

屌佢啦，btc 46000升到51000啦，仲磨

條臭閪咁妹法你都捉到佢升?

企到135你都偷笑

agger,人升佢升,升到妹下妹下咁

Eth都仲係度妹緊 慢慢啦

唔好追妹啦,買其他啦

妹妹

唔好咁開心住，一陣間就會㩒返落嚟

用行動支持一吋
點知搞到我要去ifc

多謝大佬

我重倉132,唔該佢點都妹到上133企定呀

BNB加油

目標$200

Cake今日會唔會破10

整番個藍莓pancake

你甚至可以改名叫BNBtothemoon

咁不如直網做網格天地單，全自動

又話唔炒

唔會
因為有隻智障BNB 拉住
大餅拉大笨象

自動6800

其實cake點解會升每日生咁多
今日又無ipo
dev收緊黎burn?

點解仲hold sfp

快d返家鄉

佢好似話未改得名

連登帶起六合彩文化

真咩

慢慢黎

好似要一個月

戒賭都要D時間，今次玩好細

佢都係狂賣
3 個鐘賣一次 寧願曬多d gas

auto army

4合彩有冇人買左

本來以為cake係stable coin, 原來識升

Bnb再唔升就好l痛

日日生咁多正常係咪會通賬跌

個L字用得妙

唔會啦
龍頭個幾隻dex都係無本生利

升緊

中兩隻字都只係得千五分之一機會

佢ifo 會burn,同佢交易費生cake 出黎

好耐之前我講過，估唔到佢同bdo都死唔去

我最主要就係想指一bnb唔升的最大原因，當然CZ和binc都有一定的責任，但我認為最大的問題是反bnb的那幫人，我上社交網站上看到，他們日日都在評擊bnb，是bnb鳩磨的關鍵！如果不喜歡bnb的話，就請支持xrp/bch，為什麼日日都想希望bnb大插？bnb這兩天的成績大幅下滑，都是因為那班反bnb的7頭日日在咀咒bnb輸錢，而最不幸的是，竟然連個天都幫埋佢地，搞到bnb走勢咁差。 唉！我明白有批評才有進步，但現在的bnb，真的很需要各大crypto的支持，才能重震雄風！請停止對bnb的批評或咀咒，並關閉其有關的專頁和網站！bnb幣價下滑最要主原因是反bnb人士不斷的干擾，如果他們的不停止反bnb行動的話，那就消滅他們吧！只有這樣做才可以令bnb做番一個crypto BIG 4！

臭閪: 係唔升吹鳩漲?

(終於升緊,睇下會唔會又一針跌返落黎)

GOGOGO

22粒

今朝$17接左火棒，好彩唔多

認真架？唱淡咪即係入貨

我同BNB 合左

bnb 兩星期都升兩倍重想點

要睇埋marketcap, 有錢流入就算有通漲個價唔會點跌

重諗住再入金開多個農場
驚住邊個突然仆街
如果集中就碌柒
點知開下一個開下又一個
而家成7個場
都係唔再入

貪心既人好多,個個都想做下一個賭俠

bnb好大沽壓
衝唔過135睇嚟又120見

升多兩倍

我都想

臭閪CZ又控

壓住個價等下次burn 又一支火箭咁上

farm緊咩

反而升咁多係因為bsc defi 大熱升

無力了,臭閪又要跌

冇事嘅
CAKE 升100%都係6% loss
死唔去

咪係
啲yield 一早cover 晒IL 有突

長揸CAKE-BNB

AUTO 生性啦,就到家鄉

Auto-compound? 最初 本金幾多

一上連登講完即刻由$3跳去$3.5

垃圾狗幣慢慢磨落去

少年你太年經了
呢個先係正常嘅幣市

去返我賣出價

應該香港老千股一日跌9成重勁